[突 發] 警 隊 最 新 防 護 口 罩 裝 備 上 線！！！！！！！！

【武漢肺炎・最新】消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

有晒面

真心 咪撚再侮辱狗

哈哈